屌 好撚灰呀

考試時計野計正確
但寫撚錯 全部寫撚野
Fck

唔想重讀呀屌

睇嚟無可避免